Creacion de un juego que se llama 3 en raya

Esto se utizo para realizar dicho juego:
Permitir Jugar a 2 Players y validar el orden.
Validar la entrada e impedir movimientos no válidos.
Visualizar el estado del tablero y comprobar si se ha producido un ganador.
Usar git para subir el código a un repositorio público (github o bitbucket)
